iphone 12 pro 打傳說開咪有雜聲 有冇人都係咁

係咪ios問題

打傳說就買Huawei啦

仲玩傳說，食屎啦

你個腦有雜聲

一係就唔好玩，要玩就玩王者

拉

傳說係台灣，王者係大陸

兩個都係藤信